究竟當年Assassin's Creed電影衰啲乜

係唔應該用原創故事
定係太多現代劇情
定係因為太片段式

睇完都唔知做乜鳩

悶撚到瞓著左

之前hmv收皮，幾十蚊就買到隻AC Blu-ray

悶，同埋我寧願佢集中講過去人物。
現代最好skip

唔應該原創
部機整到咁，唔知係被思想限制定想套戲有多啲嘢睇

太少打鬥
冇boss戰

諗咗好耐，佢打空翻嘅時候，條機械臂會點

唯一貢獻係殺咗Abstergo老闆

刺客教條？？
係咪話同遊戲無關係？？
記得有人話主角改設定
同故事差

不過個人認為ok , 至少打鬥收貨

劇情on9,哂咗成班演員

D遊戲改編已經好多原創失敗前科，食咁多次屎仲唔知死R曬頭

同世界

咁即係故事同人設累事，
算是一貫性死因
攻殼已經是好例子

ubi 都係專心整 game trailer 算啦

太貪心 有玩ge人 覺得d setting 怪怪地 無玩ge人 覺得太多有玩先明ge setting

淨係部巨型animus已經係敗筆

唔係，
無玩睇到半路已經有伏味

可能想eye catching 所以先取代原本果部

似是以為有呢D夠大眾化

一下leap of faith就收咗皮

唔跟原著我睇黎托咩

呢啲擺明伏

有幾多改編跟過原著
除了銃夢